做車房係咪真係冇前途？

如題

話哂都係一門手藝
點會冇前途

點都好過做19文職,
做熟左自己開間車房應該唔太差

唔會 完

遲啲電動車普及後你就失業

認同 最小都叫專業技能 同埋需求唔會突然減少

得閒加三度
貼下ppf
不知幾好賺

做車房好難好似我咁叻搵十皮一個月

唔會啦
我做運輸都未出聲

其實唔會囉

進修讀engine

AMG，兩個工程師改benz， 做到被benz收購

Ken Miles 整架Ford GT40，成功將老牌ford轉形象。

Marc Jacobs 幫老土LV，走年輕路線，到自己開品牌

全部外國例子

電動車就唔會壞?

電動車維修難度低，技術又唔同，驚樓主跟唔上或者競爭大左

比個例子你參考:
我FD 屋企做水電一個月未扣鋪租都6-8萬收入

做車房學好手藝之後自己開車房,跟住接埋拖車黎做包你發達,大把二世祖渣架靚車炒左就唔要,你拖番車房執番靚仔又賺一筆

好有前途至真

屌 有聲

以算死草既香港人性格，已經再冇依支歌仔唱
個個都話鐘意車，要DIY，特別係清講既二世祖
自己租元朗車場整自己架車

上網訂零件又易咗，上網YouTube 跟YouTube整車就大把

有興先有前途

移民去外國好好搵

以前太古城中心付近有一間Benz車房唔夠3年就執鳩左,你話做車房有冇前途

做到你自已開，一個月最少賺80k-120k一個月